大發明！命運公式

（學歷 + 性格 + 才能 + 樣貌 + 體能）X 父幹 X 健康 X 運氣

米已成炊x15000

= 屈機男 5000

傻西付出多人三倍

JJ 18cm 加乘幾多？

父幹0左

X 1.05

正，我父幹同運氣都係負數

父幹係0係咪即係命運=0

收檔

負負得正